陳雲來到 要屌柒 你班友 傻頭傻腦 亂送頭 胡亂革命 祈求 戇鳩與柒頭 萬世生花柳 我願城邦歸香港

高質

祈求(傻閪)與柒頭 先啱音

高汁到